修咸頓都無乜點得罪車狗

上個星期阿狗對列斯聯搶口就要比車狗串馬撚
對中下游都要搶口

今個星期自己就話要修理皮
仲要修咸排名仲低過列斯聯

都已經唔講阿狗同列斯聯首循環有仇先搶口
車狗真不愧係+2gc

我車共mark哂你入小器簿

有你陪我 怕咩

今埸北京電視機 n.0 啦

有冇車狗入嚟講下點解雙重標準

有樣野唔明 修咸頓同佢地有咩恩怨牙

波台風紀都敢串

+2gc搶口唔需要理由

樓豬第一日上連登？
勝愛派對 今晚食熱狗
呢類搶口topic又唔係第一次見
咁都拎黎講既 以後每次寫x對面隊)加油就最好啦岩唔岩？

係 想串你就串你

咁都要開post講
真係服左你地

咁點解要串鳩其他狗竇搶口

一個贏完之後開post
一個半場開post
兩個都唔同情況 你又拎黎講

而家又冇話唔比車狗搶口
只係唔明點解雙重標準姐

探討下我地哈蛇得罪車共啲乜都唔得?

無話唔得
服左你地姐
繼續探討啦

阿狗都係半場開喎老友

+2gc

果陣我半場開post
然後半場比人入返2粒
你昏撚迷左?

唔fc就衝出嚟柒

佢會深潛 當無覆過就算

覆咗你 可唔可以出嚟回應下
兩邊都係半場開po 點樣唔同情況

咁嘅post都回
真係服左你

咁既comment都回我
真係服左你

好型吖濕曬

奶共又係車狗奶冇問題
搶口又係車狗搶冇問題
尾撚到

等我作法邪下車共
一陣幸蛇又話我地心地唔好

冇人入嚟駁 係咪車仔班小學生球迷瞓晒

波台清泉車狗都敢串

串你咪串你

咁車迷有冇開post講你呀有冇好似你咁肉酸cap人狗竇呀
以為自己好型

呢樣我冇fc 我要道歉既 唔好意思
因為開post果位樓豬我block左 睇唔到個post
所以都係印象流咁以為你地係完場後開post

至於針對番雙重標準呢個問題
佢既定義係容許A做一樣野 但唔容許B做同一樣野
冇錯 兩邊都係半場開post

但阿仙奴區既「進攻足球？睇撚過」明顯有煽動針對既意思
車區既「早場修理皮」只係典型食字搶口topic 同食熱狗 勝愛派對無異

阿仙奴雪奧燒係因為football reasons 球迷A笑阿
但自己隊雪某球員 係因為球員好番冇耐狀態不穩 球迷A冇笑自己隊
咁樣唔算雙重標準掛？

認真左覆你唔好意思
可能你唔知咩叫雙重標準
建議你喺大學/大專讀番個logic reasoning既course

至於遲覆你呢個問題
唔係個個好似你咁得閒
每日無所事事上論壇開埋d鳩post既

痴線 邊敢串阿仙奴
車區嘅人知我最尊敬阿仙奴

阿仙奴加油

下次對阿仙奴 topic寫阿仙奴加油算
一陣d阿迷又話我地雙重標準架啦
但佢地連咩係雙重標準都未識

下次想搶口記得要入阿區攞牌啦

寫清楚原因先好搶口

係咪要搵阿狗大佬老婆清拎permit? 有冇form填

下次記得攞牌
夠創意我地一定批

邊邊然緊牙？

老婆清係咪話去英國求其搵隊英乙教個條傻鳩

佢係阿區啲9up癲過我
連我啲阿迷frd都笑鳩佢

阿仙奴

車迷連人地開咩po都要管?
你都可以隨便開po笑阿狗馬撚topic
我唔會介意

你吹得我脹?
一陣考到牌有班落係咪幫我奶袋底呀

比多個例子你
可能你真係未學過咩叫fallacy

: 小明
: 小明呀媽
: 小明個fd

小明個fd喺學校食燒賣鯁親 原因係佢一路食一路跑黎跑去
小明同番佢呀媽講番件事 小明呀媽笑鳩佢個fd

之後小明喺屋企食燒賣鯁親 純粹食得太急而唔小心鯁親
小明呀媽冇笑鳩小明
小明呢個時候 會唔會話佢呀媽雙重標準呢？

入門級題目
已經唔係比篇文你 問你犯左邊幾個謬誤
比心機讀書啦樓豬
唔好學人拋書包

吹你唔脹
我支持你追夢添啦

但係我哋無開，所以你明個分別未咁都叫管
唔介意你就唔好開呢個post啦

進攻足球睇撚過 有冇指名邊隊
你個主場修理皮先有針對性喎

車區圍內講就嬲到要開post，不過又話唔介意人開post笑阿狗，你都幾好笑

香港人最鍾意笑鳩人
我又無經濟壓力 考唔到牌又好 無班落都好 都真係當追夢
唔通拎隻fm玩就當教過波咩
試下有咩問題
唔好spin走騎劫我老友個post

樓豬咁小學雞嘅

你邊到見我嬲 想笑唔撚比？

其實2個唔同嘅情況黎

加油 我覺得你可以的！！！

真
阿狗搶口完多數自己柒
車狗搶口贏唔到係北京電視機

其實北京電視機呢個gag唔撚悶嘅咩

次次車狗失分就開post話今場係咪北京電視機19.0
講到好悶

又真係唔悶
次次都想笑

我驚你轉頭話撚到班車狗好嬲拎成就感你知啦阿狗最鍾意

好！
支持你地車狗每次失分都走出嚟笑車狗！

車狗就係咁柒 仲夠膽死話自己最多都係咒吓自己d球員 教練斷腳 好謙虛咁話

而家鬥快話人嬲就當係

車狗通常開波前開食字po振士氣幾好笑嗰種
阿狗通常就贏完波就開po追住對面屌屌到好撚口臭嗰隻

係典型食字定係你所講so call 「煽動」都係你define架姐無意思

[我叫你柒頭熱！！！！]車路士球迷食熱狗討論區

呢d 又算唔算係煽動d 排名低過你地既球隊呢？

係u 讀左個art of reasoning 既electives 就以為自己好有logical thinking

笑唔笑就人地嘅事唔使你咁上心

阿狗係咁㗎嘛
開post=唔嬲
人地開post/回post=嬲到

你把口講出嚟阿狗係咁
唔知以為你係阿狗嚟

[我叫你柒頭熱！！！！]車路士球迷食熱狗討論區

[騎撚住你空難聯] 車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

好好笑

[血洗安聯球場] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

邊到食字

點解食字標題就唔係串
修人皮都唔叫串咁叫咩

好耐冇見

你睇下你依家喺咩post留言
特登開post叫車狗唔比笑人

點睇都係你地班手足上心啲

好波 想繼續睇班柒頭皮兜

用我哋車狗啲血洗安聯

照你個邏輯
如果進攻足球冇指名邊隊
點解修理皮係有指名？
請解釋

邏輯錯亂到呢

屌你老味 個龍門真係任你搬
「修理皮」食緊字收人皮就唔係有煽動針對嘅意思

係大學讀個垃鳩圾electives 就係到牙斬斬
似足d form 1細蚊仔

對唔住 以後唔搶口了

唔係唔俾 係你地做風紀話鳩其他人先

冇話唔比搶口
只係唔明點解自己搶口又笑人馬撚姐

咁我又冇講自己好有邏輯
純粹定義清楚咩叫雙重標準姐
你呢d咪正宗打稻草人
屈人講過xxx 曲解我講既野

講完post a 發覺原來冇雙重標準
然後拎post b講
呢個咪叫搬龍門
就黎每個post d回覆都比你地cap低再指指點點
得閒mon post不如做番d有意義既野啦阿迷

巴打 嗰個叫血濺

[斬熱狗屠拜狗] 車路士球迷暨血洗慕尼黑討論區

我睇睇維基
＂雙重標準是指評論時重視行為人身份勝過證據與道理＂

咁呀媽的確係雙重標準吖 因為佢係小明呀媽，身份唔同 先一個笑一個唔笑

唔係咁㗎咩？請指教

我係阿狗都咁話，
車狗狗竇串唔mom pro咪無事囉，
Mon 完po 唔高興就捉返人哋po topic 出嚟拉埋一齊講有啲夾硬嚟喎

呢個真嘅

兜唔到咪認囉
post a post b又點，唔撚係你地開咩？
你地笑鳩阿狗搶口，但係你地自己又搶口，就係咁簡單，講到咁複雜唔會憑空變咗啲道理出嚟架dee dee

阿迷開嚟笑車狗
留言一齊笑又上心呀
車狗除咗屈人嬲屈人上心仲有冇其他
講就係咁

話阿狗串過馬撚 有咩問題？
依個唔係波台共識來？

阿狗 配 串過馬撚
我轟 配 正義之師

唔串人嗰時就話自己自閉車
串人嗰時就話呢類topic唔係第一次見
+2gc

咁話你地正義之師咁大反應做咩
阿狗平時比人笑馬撚 咪都係大方認係馬撚吹咩

邊到大反應？
我重未開post 話 唔知邊隊得罪阿狗wo

相反 馬撚就

你上面啲手足緊張到打晒千字文

咁你覆佢
覆我做咩

嚇得我 咁又大反應
比個大反應到要開post既人話大反應

屌佢老味又係嗰啲識得啲謬誤名就攞思方劍亂鳩咁揈嘅on9仔

人哋就煽動針對，班賤種車狗講埋「修理皮」都唔撚係煽動針對人，雙重標準到

咁話你地正義之師咁大反應做咩
阿狗平時比人笑馬撚 咪都係大方認係馬撚吹咩

幾時有指名你
波台大家開po互相串下成日都有 咁認真做咩

但車狗笑其他隊你地好上心
Cap哂圖 開哂post咁

你要話打千字文既大反應
我又冇打 咁你同我講大反應托呀
我又代唔到佢答

你可以quote佢同佢講大反應

你小心被港父x

你都幾搞笑
我意思係 Post係樓豬開既
拎呢兩件事黎講既都係佢
係咪一個合理既比較係其一
始終大家有住唔同既解讀同觀點
我覺得車post冇煽動意思 純粹食字
你覺得阿post冇指名講邊隊進攻足球
大家講既野根本都唔同 要爭論落去點都冇結果架喎

至於post名既真正意思係點 我諗只可以問番開post既果位會員

或者番番去我第一個留言所講
波台搶口topic又唔係第一日見
有咩咁值得出奇？

直接d啦 以後每隊對親你地就寫「阿仙奴加油」
廢事比你班阿狗咬

得閒mon post不如做番d有意義既野啦

呢句好熟 以前係咪有轟子既成功人士講過?定其他隊?

括哥唔俾面港父？

梗係無結果啦
你地收人皮都唔係煽動針對

你就真係邏輯錯亂
人地回得十鳩幾萬次話唔係唔比搶口 你就一直係度阿仙奴加油 做乜柒姐

又嚟
講就係
咁你唔好回po喇咁上心會比人笑

搶口都要分程度 仲要佢批埋邊個程度既搶口係可以接受 不愧為+2GC

我拎A，你個例子睇到我好尷尬

唔知佢考試果陣係咪拎小明出黎答 是咪拎d

我地錯了 其實中下遊既對決真係唔應該串你地 sor

以為佢瞓咗

話人空難都好笑？咁祝你全家快啲空難啦

通常...

加個通常就可以唔理啲搶口topic

重話人哋冇學過fallacy
夠膽死學完都畀啲噉嘅例子出嚟，夜眳眳想笑撚死人咩

你話通常就係通常

哦 咁搶口topic黎講阿狗口臭好多

話人空難個口唔臭

一日都係利狗 唔借南野拓柒咪冇事

【正式祝熱狗上下連球迷長命百歲、百病纏身】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXII

【真誠真摯祝福熱刺上下仝人空難】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXIII

【曼徹空難聯足球俱樂部 Mancrashed United FC】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVIII

都臭 不過個人覺得阿狗臭啲

照你logic 呢啲topic幾好笑

覆埋今次
如果上面既任何一個回覆 有咩講得唔好既 請多多包涵

我覺得車post既「早場修理皮」係食字
係因為「銀何修理員」既歌名
因此冇煽動既意思

第一個回覆
拎勝愛派對 今晚食熱狗做例子
係覺得用法同早場修理皮類似

第二個回覆
係我誤以為阿post係完場後開
唔好意思

第三個回覆
純粹覺得兩件事係唔同情況
所以唔構成雙重標準
我既諗法 第二段解釋左
而樓主諗既係 車post有指名講某隊 阿post冇
呢樣大家諗既角度唔同 冇得講

第四個回覆
例子的確係舉得粗疏
但我並冇曬命既諗法 亦冇講自己成績點
純粹講番個定義 再延伸講番點解覺得兩者情況係唔同

第五個回覆
樓主講既係Post A同Post B
所以我就住呢兩個post名 講番自己既意見
而拎其他post作延伸討論 我覺得有少少偏離左本身講既野
所以先有以上講法

咁我頭先都係講一句就比你話我上心啦

你個logic出咗事

一隻狗閪之父就夠收你馬撚皮啦

[鏝城=私家雞]車路士球迷食雞討論區

呢個topic仲好笑

上面條友搞到個post好撚尷尬

又推返上嚟